[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(23) 1001唔開

開post template：

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:&nbsp;

1.點DEFER學費?&nbsp;
打封英文解釋信&nbsp;
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy&nbsp;
交份copy去space院校就得&nbsp;
帶埋所有文件正本比人check&nbsp;
之後返去等通知&nbsp;
詳情可以打去space問&nbsp;
by梵高的星夜&nbsp;

2.咩係天書?&nbsp;
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題&nbsp;

3. SPACE最伏係邊幾科?&nbsp;
沒有廢科，只有廢人&nbsp;

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

太空潮文系列:&nbsp;

(1)&nbsp;
"點解入SPACE?&nbsp;
巴閉law 英雄主義 疊馬&nbsp;
人地問你讀咩,你可以扮KONG U仔&nbsp;
見到D I大仔,你可以笑佢&nbsp;
o靚仔你讀咩呀 出黎隻揪丫&nbsp;
隻揪呀&nbsp;
揪我丫 揪丫&nbsp;
我揪你 你揪我 點呀&nbsp;
你見過超收未,你見過要去金鐘海富上堂未呀&nbsp;
你話太空人係你偶像丫ma 你見過太空人未&nbsp;
將來有得入HKU讀丫ma 好巴閉呀 ?&nbsp;
你知唔知佢比一個SEM要做四五科PROJECT掹唔到&nbsp;
你知唔知佢親眼睇住佢D GRADE爛,GPA插水,佢救唔到&nbsp;
你知唔知太空人諗緊咩呀?&nbsp;
話俾你聽佢唔想做大空人&nbsp;
佢唔想入SPACE&nbsp;
但係佢無辦法 無得返轉頭&nbsp;
係呀 每個人都想入U,我都想&nbsp;
其實 你讀咩 我理唔到咁多&nbsp;
但係我想話俾你聽 揀錯CC 無得返轉頭ga"&nbsp;

(2)&nbsp;
HKU： 我****，邊個踢我？！&nbsp;
HKU：省*我？！你知唔知我邊個呀？！&nbsp;
HKUSPACE：唔知喎。&nbsp;
HKU：關你*事呀？！&nbsp;
HKUSPACE：佢係我啲friend，咁咪關我事囉。&nbsp;
〈咩事呀HKU？咩事呀HKU？〉&nbsp;
HKU：o靚仔，邊度架你？&nbsp;
HKUSPACE：HKUSPACE呀。&nbsp;
HKU：HKUSPACE？你哋有冇聽過HKUSPACE個名呀？&nbsp;
〈邊個SPACE呀？吓？邊個HKUSPACE呀？〉&nbsp;
HKU：乜嘢HKUSPACE呀？冇人識你喎！我就叫HKU。你識唔識呀？&nbsp;
HKUSPACE：識。&nbsp;
HKU：依家冇人識你呀！人起朵你起朵！&nbsp;
HKUSPACE：我叫SPACE。&nbsp;
HKU：太空？邊度有空呀？睇下！睇下！邊度有空呀？
HKUSPACE：咁多位大佬，我地真係冇心架，俾條生路行下丫。&nbsp;
HKU：死o靚仔！拋我浪頭？我****！"

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！

I want you to 過三爆四

定係開po條友我blk左睇唔到

2日day off
希望冇killer

求CCST4079-CL07

兩日day off

收cccu4032 cl01位
留個tg

點解我仲係入唔撚到 This function is currently suspended. Please refer to the upcoming student notice regarding the application period/details of the exercise.

有無巴絲打肯幫下我

CCEN4005 CL13 -> CL01

LM

ccss 想轉ccah 係咪無行

想入個班full左我屌！！！

想問下各位add drop完幾時可以跟返新時間表上堂

CCEN4003 CL45 想換CL26

CCCU4007-CL14 > CL16 留個TG

求救

CCEN CL52係邊個教？

同問

用咗9個字,終於調曬
兩日day off

Ccen4003 Cl94係星期三中午同星期五中午 求換CL89

CCCU4007-CL15想換CL05

CCEN4003 CL50 想換個CL26
禮拜四11:30堂 禮拜五一樣

有無好心人

即時生效架 咁都要問

我英文ccen4003 CL94 想轉CL89

如果係咁,我miss咗第一堂英文同上多堂數學
利申:fm唔知

CL94 係星期三中午 同星期五中午 求換英文CL89

多左堂睇你有冇興趣上多次囉
冇咪走反正唔計attendance

我驚miss咗第一堂英文姐,同埋數學今日有take attendance...

CCBS4200 想轉swap cl01/
CCMA4009 Cl08 想轉cl07 cl04

做下好心啦 想調留tg

今個星期嘅attendance唔計架喎

咁數學堂attendance就算,但係上少咗第一堂英文會唔會太大問題?

有冇好心人可以放個IAE CL26出嚟呀

我英文ccen4003 CL94 想轉CL89

CL94 係星期三中午 同星期五中午 求換英文CL89

好心人肯換保你一世平安

第一堂派下syllabus就完，真係唔上都得

第一堂introduction only 同埋有少少hw

hd係咪冇得swap 八半同天地連續兩日

我hd仔 想swap走堂八半英文都唔得

CCIT4020 CL07想換CL01

我英文ccen4003 CL94 想轉CL89 [/quote]CL94 係星期三中午 同星期五中午 求換英文CL89

星期一唔想返八半可以考慮下

有冇好心人放個CL26出嚟

3日day off

CCEN4003

上堂上到人都癲喎大佬

有無好心人放個英文CCEN4003 CL89
我個CL94無八半架

霞b唔係上咗岸咩

雖然唔知邊個
但希望你以後日日有女屌

搶咗成粒鐘終於整到兩日day off
原本返5日

知道唔伏但係full晒可以點

有無人可以幫下我

+1
原本兩日都正係上一堂830

same

CCCU 4015 CL01->04

未

唔想自爆

有冇好心人

有冇人知IAE個Agnes 係唔係killer？

邊有咁多killer

有冇人知kec ccch4003 陳春苗點

有冇巴打知中文cl 36邊個教？

有冇巴絲知CL69邊個教？

CCEN 4003

有冇人知學校有冇ielts course? 同埋如果有嘅話幾時開？

CCEN4005 cl07 > cl03

係咪收得皮

Suspended

CCEN4003-CL61>CL57
CCMA4001-CL13>CL02
拜託做個好心
Tg:

金鐘ccen4003 有冇killer

有冇人知CCBS4006 CL02係咪Amy?

CCEN4005 EAPII
CL06 想轉 CL10/CL11

CCIT4020 CL01換07

搞咗好耐都唔識swap 有無好心人可以教下我點swap

有無好心人
tg:

求好心人轉CCAH4004 CL02 -> CL03
衰on9 late payment 無得add drop
有薄酬

求CCCH4003 CL06

ACL 邊個教得好？

求CCMA4009 CL07

個master ttb係上年嘅 今年嘅可以喺邊度搵到？搵左好耐 求幫助

同埋想問問 non jupas升u睇唔睇join咩soc或者活動？完全冇join 有冇影響？

今年架喎

影響極少
升U GPA 最重要

CCCU 4015 Rethink popular culture CL01->CL04
或者求CL01組員

樓上同樓上上上兩個link我都開過了 都是2017/18嘅

收cccu4032 cl01位

咁你去goole 打hku space master timetable

Google

Thanks絲打 f5突然變返18/19了 找到了

Rethinking Popular Culture (CCCU4015-CL04 Monday 1pm class) 轉 Intra and Interpersonal Competencies (CCSS4004-CL10)

有冇人想轉？

Tg:hkuspaceaba

有冇media , cultural and creative studies 同伴

呢到

巴定絲

絲

今日有冇堂上

Dens 同chin

咦我都係啊

CCCH4003 求CL06

求ccst4010 cl02

頭一個星期係唔係唔計Attendance rate?

係

Thank ching

係咪有add drop啲科先唔計

呢個幫你唔到sorry

有冇人知教英文嘅Venus Kam 點

應該全部唔計
但我上過幾堂啲lecturer全部有namelist點名，你有上堂個impression應該會好啲

但我今日走堂

走堂 is mk behavior

唔通中文拎5*又要返去聽人9 up中文咩

咁你咪好威

中文5*都折墮到要讀阿蘇

好型呀5*

CCCH 4003
CL27 換 CL12
Tg:

好過樓豬中文U

係唔夠你威嘅

求救
有冇人有tc Lee email
上網揾左一個 點知直接send唔出 話冇做
或者有冇人知道佢既class no?

有冇AALH既朋友仔

有無人想用managerial account 星期一堂8半同我轉星期二堂晏就230-530 我好想上8半

AALH year 2 上堂啲人個個都唔識 但啲人已經埋晒堆 唔知點算

push

Rpc swap
Inm 收

收ccss4004 cl08

薄酬

tg: abayr2

Rpc swap
Inm 收
[url]

我都係

仲有無
CCEN4011 CL02 -> CL01

細com
computer room
拉把
禁print>自己set user name同pw(簡簡單單就得)
搵返嗰部printer
入八達通
搵返個userbox定唔知print個制
入返個user name 同pw
print
done

喺電腦set pw
再喺print打返你set嘅
Printer上面有教學 圖文並茂 好易用 再真係唔明唔好怕醜問下隔籬用緊嘅人啦

ok thx
唔知你yr幾 不過祝你爆4

一日最多上6個鐘？

推
Tg:hkuspaceaba

求ssrm同其他elective換 唔想讀ssrm

求

唔想番5日

tg: abayr2

薄酬

timetable改咗係咪即係swap到堂?

AALH yr1 有冇Telegram Group入下

係, 照跟番上堂就得
btw你個名

唔該哂
btw, 南極

EPP CL01->02

唉EAP2 仲要group

我搵到啦

聽日就要分組 死啦

今日分晒
傾緊topic

btw我琴日同你一樣咁驚
仲要驚埋中文
不過今日一次過搞掂晒

唉 希望聽日分到組唔駛自己一個啦

點都分到嘅

你CL幾多?睇下有冇機會做GPMATE
我都未搵到組

CL16 聽日上堂

唔同班

收一個INM CL01位

想問岩岩畢業仲可唔可以上去睇天書

唔緊要啦

有冇ABA year 2同學想join ACCA Case Comp刷CV, 細路想搵有心人組隊

有冇UCEL同學可以同我swap
我CL02想要CL01 同一日不過時間早d
同我換既好心人一定會爆4

其實多唔多人今個星期唔返？反正都唔計attendance

大專野有notes同youtube就可以學識哂
仲要第一個禮拜都係rewind多
唔上放多個禮拜有咩所謂

唔好俾我見到你gpa無4

我自問無咁嘅自律能力所以就返哂

好似幾多aalh
想開gp嘅pm me

想問下tc lee係邊班
swap唔到去thomas個班想去tc lee個班

仲加唔加人
加我ok？

好柒

想同fd一齊上堂 有冇好心人願意用ccen4003 cl14 swap cl21
TG:

求好心人
CCIT4020 CL03想換CL07

點解想換走

想同fd一齊上

祝你早日換到

CCCH 4003 4003 Advanced Chinese Language
CL27 換 CL12
Tg:

Sor

求CCEN4003 CL00去CL36

lm

中文陳春苗有無伏

王若梅係咪好伏

想問introduction to academic English 的Martin 好唔好?是否killer?

車很震 車是否震

俾錢都有人放

CCCH 4003 Advanced Chinese Language
CL14想 swap CL12

陳偉中伏唔伏？

CL14係邊個tutor？

姓吳既🙊幾好 我swap係因為嗰日太多堂要上

Tg:

求swap料

CCCH4003 CL19轉CL24

你既配合可以令一位太空人唔會係星期四、五忙到PK

搭車時間仲長過上堂

好眼訓

覆tg

仲可唔可以加？

上college math 1 完全唔識

宜加係CCEN4003 CL57 聽year2啲人講個lecturer 係killer 有冇巴打絲打都係呢班

全mc 跟住寫一段仔嘅文
容易嘢嚟

寫文

writing黎

收一個INM CL01位

有冇人成全我

再推推 重酬

重酬啊

Kw la 個個sem啲人都爭住reg佢

好野黎

真係好定點 認真問
聽人講佢唔好

認真係好

Push

你唔要咪俾人囉

屌 小妹畀埋個處佢

太空g？

處

淨屌無堂俾但有錢得唔得

霞妹pm me

玩後門🤢🤮

幾時變咗gay校

gay

男的也好反正不會懷孕

N展仔痴撚線

平時上主科和尚寺咁

Swap咗去喇

why

joyce

我想問有冇人知CCCH CL16同19咩老師,可以用CL24換(老師係關小春

哩個post有兩個時間特別多人
我.add drop period
2.放gdp

真係想讀書平日就唔會上網9up啦

關小春點

幾好

中文 ccch4003 cl27換cl12
薄酬
關小春十點換八半呀

收一個INM CL01位

有冇好心人 重酬

啲人英文會唔會太勁

求ccen4005 cl03換cl05

今天dayoff 瞓到點幾

有兩日dayoff

禮拜一/禮拜五dayoff 一定好爽

CCCH CL24換CL16/19 plz

返135
返一日放一日

雖然唔知邊個放cl12 中文
但祝你過三爆4

有冇巴絲知CCMA4001既Mr Lee好唔好
今日上第一堂佢淨係介紹自己姓李
email都冇俾 佢好似係pt lecturer

係英文堂有女
Engine

英文堂好撚多女就真嘅
但無個靚呀嘛

我覺得可以

佢講到明唔會幫到你攞靚grade

agger
佢教我eapp1

Space咩料 收咁多大陸人
屌有啲真係好似完全唔識英文
同佢地一組真係玩撚完
濫收到

竹門對竹門

fm想r下sources同舊書
有無legal嘅師兄師姐

無興趣同條件媾女
想飽下眼福啫

太空女唔差喎

呢個真 我個科唔少靚女

公平咩

hi同學

公平 N展易升u咁多，yr1 3.4就有offer

真係好多大陸人 廣東話都唔識講

今日上lecture後面有件大陸妹聽唔明英文 不停要隔離條友翻譯

我試過要翻譯lecturer堆爛gag

cow死女

3日off

大陸仔嚟

chur撚死你

我英文都有一個
識聽
好恩惠了

我返足6日

返六日唔撚易

金翅仆街鳥

qai?

3日0830 好刺激

想問下係咪可以係learner portal 到down microsoft office d野？
有無話grad左之後就用唔到

走左一第一堂既qa1同第二堂既foodnut 因為要去醫院覆診
有冇話要點catch up返 同埋洗唔洗請返假

你名校仔使乜catch up

妹
慣左禮拜尾溫下書 所以想睇下有冇miss左d咩重要野

binc

pm我影notes俾你

想問下CCEN4003 CL22係邊個教

有冇人認真答下

第一堂可以有咩重要野

唔chur 喎 一日兩堂ok la
大佬新界牛返FTC 呀

+1
利申:人住沙田，要轉2次車先到FTC同IEC

牛屎仔

新界西

大家一齊騎牛牛出城

mola mola
第一堂都敢走
等爛龜啦

本身我都以為第一堂應該唔會太難
點知唉…

add drop period未完 冇事嘅

自貼我幫你補習都得

利申：QA1 A+

Cccu 4007 dens
CL01 換 06/17

各位大神

覺得IAE既Agnes 教成點？

關小春

Thx

想問有冇人7/9in完scholarship仲未收到電話通知 係咪已經冇望

第一堂就分組
好彩有返

介唔介意留個tg

係咪要qai notes

第一堂派左碌屎？

教咗成課喇

第一堂已經考埋試

oh shitttt

你要就留tg我一陣得閒俾你

我嗰班喎

我都未收到

等到好心急

fm想問聽日使唔使返?
“所有學校”計唔計大專?

應該唔計
等learner portal / email 先作準
不過就算唔停課都應該返唔撚到

要返我都返到嘅 都係半個鐘地鐵姐

咁通常會幾時通知😶

唔知

唉🌝如果佢今日唔通知就唯有聽朝早啲起身check下啦🌝🌝

馬路應該收哂皮搵鬼返咩
自製day off啦

聽日major啊屌🌝

星期四出咗個bad weather arrangement

唔駛返啊！

source?

出咗？

translation唔駛返

讀N展真係狗嚟

自己又唔睇portal
00後真係特別on9

真
00後應該要被剝奪會然資格

你都係00後

有名你叫 FM

FM大撚晒 ？講咗幾多次隨時check portal

CHING你讀咩科

portal仲未有消息...

之前咪有個bad weather arrangement囉

我有睇果個呀,諗住佢會唔會有新update je

聽日記得返學喇

返去聽下Tomas ming吹水咪幾好

鴨脷洲出九龍灣

真啊

會係共享港大榮譽風雨不改定點呢

Fm想問下八月個陣收到太空總署寄信話有scholarship 見人話要interview但完全冇收過電話 咁係咪say 88

搭單問,之前八月收到dse $5000 scholarship,又係無晒聲氣

1月先派
自己睇真啲啦

封信中英文版都無講

係咪間間space都一樣？

香港仔岀九龍灣

粉嶺出

佢比

佢比+1

係咪DSE 2X分先會有scholarship

有無人係好想返

3個鐘CAR 勁中意上呢堂 無得返我會想咸

1x分都有啦

咁可能係有5先有?

你返埋我個份 淨係返去上3個鐘QAI真係想喊

香港只有一大

同埋一大太空

係咪要中英有3先有scholarship 我20分以上無收到

8半qai

聽日8半

利申住九龍灣

係咪摟屌

我哋90後係清泉，邊有得比

中英有3,20分以上都無都無jupas offer?

可能係 我五月個陣報

咁可能想入個幾科要求仲高呢

8半堂仲要住香港仔

107香港仔塞到campus啦

有full cert作前提
再跟分數派落去

咁應該係有full cert,over 20就$10000,below就$5000

8半
利申：元朗

唔一定over 20嘅
應該頭唔知幾多就10000
再數落去到某個數就5000

8半,將軍澳

但佢話會有人打俾我到依家都冇人打俾我

最後先報冇？

我都係，我會問，肯定夠資格囉我

港大都停埋課喇
阿蘇狗呢

準時返學啦

CC狗咪又係要返

未有email講

恭喜你成功得罪成個post嘅人

source？

有冇ching同小妹一樣而家出門口
希望8點過到海 再用半個鐘去九龍灣

係街諗緊行薄扶林定過聶高信山好

話說想問下student handbook 個calendar粉紅色d日子係咪唔洗返？因為我見time schedule 有喺呢啲日子list有堂要上

連cccu都唔洗返

source 呢

space呢屌

無事仲有hkcc陪我地

冇人理我地㗎喇，返學啦

Cwb space唔洗返

kec 呢

二等公民

kec無人權
準備定返8半

8半card 正

Kec洗唔洗返都唔通告 頂佢

kec黑洞黎
唔受颱風影響
明天請早ok？

iec呢屌你老尾

早啲訓啦

各位同學聽日放假一日

消息來源？

CC公布左，speed既同學加油

cita唔洗返？

lp出左notice

速大

樓下有
非虛報

#479

係未ADC 上堂 都唔駛番

應該全部停哂啦

CC係咪啫係講緊啲course頭果2個英文？

community college

你個名

load勁耐

全世界都check緊
crash咗

冇上連登係差咁啲

即係讀副學士嗰啲，定HD

新嚟，唔識術語

你似係唔識英文多啲

香港CC基本上係指asso hd依一級

...

好嘢聽日8半唔洗返

好想返學呀

唔駛返呀

#210484

咁快去到210000

你都十萬啦 廿萬有幾出奇

身為一個hpshcc嘅員工，聽日if 6點前落3號波，我要返工。乜7垃圾學院，間間學校，停課連職員都唔9洗返，點解要我返 。仲要我係大埔返cwb ，冇東鐵返工囉。Dllm

咪係囉

認真一問 幾時知電腦優惠

你聽日番學去二樓 抬高你個死人頭望向三樓banner就知日子

又要等learner portal?

唔係山區學校準備定返學啦

我本身day off

今日本身day off

聽日會唔會繼續停

買書個度點 聽日照去買？

屌東鐵線撚表示聽日要返UNC 希望多日假俾港鐵整返好先

巴打你9點好出門口喇
我講緊今晚

三項鐵人

集氣停多日

停多日洗唔洗補課

補課先煩

有機

真

返好過唔返
補堂好撚chur㗎

話說想問下student handbook 個calendar粉紅色d日子係咪唔洗返？因為我見time schedule 有喺呢啲日子list有堂要上 認真想問下 希望有人可以解答我

成班傻仔仲想放假

禾day off

Tutorial 應該唔洗翻？

有啲科係完sem 先補
到sem 尾就知咩叫慘

大西北八半同學仔好準備定出門口喇

明天請早!
我就係嗰個大西北+0830

彈性處理 合法走堂

而家出門口應該仲趕得切

汁定野出門口

汁你老母

其實IIC本textbook用處大唔大？

聽日KEC唔知使唔使返

無特登提就即係要啦

準備出門口啦

想問下係咪得番聽日可以係cit個邊買書?

元朗而家出門口唔知返唔返得切KEC呢

元朗己經準備騎牛返kec 好彩唔係八半

day off想返學

彈性處理即係點撚樣

我屯門 你可以遲我少少出

太空都有wannable 好彩唔係八半堂

3個都wannable 仲要都係屯元天
相認未

即係可以走堂？

上水狗聽朝unc 8半

成日起隔離po見到你

即係可以走堂?

話唔定可能同一班上過堂

可能唔計attendence掛

aalh

我year1

應該係 屌返唔返好

oh 我year2 仲諗住可以識到同學一齊追w1

我覺得係五計遲到

同是wannable别分那麼細

交換tg相認未

+++++

本身都遲啦

話說想問下student handbook 個calendar粉紅色d日子係咪唔洗返？因為我見time schedule 有喺呢啲日子list有堂要上 認真想問下 希望有人可以解答我ge疑問 by year1 ge同學

suspension of classes

原來有咁多人同我一齊騎牛牛返學

屌 番唔番好

上堂見過你

...咁都認到

原來就係你 同你同一堂CARD

屌 點解可以認得到我

同一個tg gp

點申請facilities card

直接去圖書館就得

太空圖書館?跟住點?

我唔知其他campus有冇圖書館 我就cwb同拉把職員講拎faci card就得

唔該

Cwb朋友番唔番

諗緊 好難決定

我上一堂已經冇番

唔返好似好蝕咁 但係真係好唔想逼地鐵

逼地鐵呢下慘 我仲要搭小巴轉地鐵

返工時間既金鐘 諗起都驚

咁近

I mean轉車嗰個月台

番就1:30見ibis

你係唔需要申請，你個學費係包埋申請。
請等learner portal 通知，先好去圖書館攞。正常10月中至尾會有得攞。
Hpshcc 學生請留意呢段野

IEC學生應該都係等learner portal 通知先去攞，正常去3/F攞。KEC我就唔知去邊到攞

聽日十點半堂啊頂
十二點都唔知到唔到
仲要我呢邊係孤島 想走堂

我1:30堂都想走 我係咪應該趁佢今堂仲講緊第一課就走左佢

send email 比 lecturer 話佢聽交通問題返唔到啦

走啦今日東鐵線好明顯係夾硬開
聽朝十點半嗰堂冇乜興趣上
慢慢黎算，唔想係個車箱沙甸魚咁逼到on9
最多上十點半堂十二點鐘返到去唧

佢好惡

好糾結

已經決定咗唔返

屌

柴灣十半堂返kec都走會唔會好仆街

其實有冇人知cit嗰書展 ，幾點至幾點?

原來官網有，當我冇講過

已經到達CWB, 道路超暢順,地鐵冇人搭

仲等我走左堂
呢間野好冇食

可以接受，貴到hihi

人手filter

我想問 nursing asso cgpa3.2 係咪無u會收 聽聞hku要cgpa要3.3 連老母都入唔到 係咪得反東華

東大都ok啊

聽日中小學生返埋學又開始多人

3.3已經算低啦喎

有冇人知畢業袍點拎😂

有DFS人嗎？

各位巴絲 夠竟iic本書需唔需要買

佢講到乜嘢都喺本書到出咁
你覺得呢

Hku space 話jupas 放榜報之後冇入學獎學金

dklm

Space 係咪會有ielts 班？

我send email問佢點先有資格拎獎學金
之後佢覆我叫我留電話
第二日打俾我問我幾多分
之後叫我等佢再覆我

想問hd engine year1 sem2有冇得swap class直呈連lecturer都換埋
我想要swap engine maths

咁等你再update

我都想知

放工時間放學

有冇science FNB year1嘅同學仔？
可以join 我地telegram個group

逼到

紅隧口

巴打幾分？我諗住同佢吵 明明寫住入學獎學金又唔係七月入學獎學金 點解八月報名會冇 完全唔公平亦都冇理由

Jupas冇offer先報space?

21分 我到依家都未交學費
政府貸款未批
佢話我8月7前冇交學費所以冇機會拎獎學金
我問佢有冇得通融下
佢話幫我問
所以依家等消息...

之前問過話大概10月先會有信通知

利申，放榜後報，夠3322

有offer lingu social science reject 咗之後報space

佢同我講八月報就冇

巴打幾分？點解同個個人講嘅嘢都唔同

18分，之前暑假收過一封信話會比獎學金
後來再去問，學校話10月會再有一次通知

都係8月8先交學費？

8月6

18-20: $5000
>=21: $10000+$5000
有獎學金個啲會叫你去參加個頒獎禮
派錢就sem 2開學前

咁係咪8/8交學費就冇

你自己都問咗office jupas放咗之後報就冇 你有咩唔明

個問題就係唔fair

咁你咪叫佢一係比錢你一係就標明放榜後冇
上嚟9up根本冇用，你要同佢講先得㗎嘛

有冇人知係點派錢?現金定係減sem2學費?

入數

放aba二手書 (平放,8成新)
有marketing, accounting，Cambridge Academic English, financial management

有意tg

班lecturer可唔可以upload 啲notes上soul啊

又遲到

渣ga

好肚餓

無食早餐咩

仆住岀門
仲要上三個鐘

上住食常識啦
前提係唔好阻到人

等放break

三個鐘話咁快就過啦

巴打 hku space 話唔會七月後報會有獎學金 仲叫我問你資料 佢check

?
點解我睇唔明

頂笑完你到我要遲到

抵死

有冇人頭先收到space 電話 ？
會係乜事，洗唔洗打翻過去？

打返去問都唔識 咁小事都上黎問

你收到未 係咪凍過水了

推

好驚 仲未有

你都係岩岩先聽到電話？

等埋聽日都冇咁應該就冇了

我感受到
live同life可以唔識分
今鋪仆街了

我琴日收到電話
希望你都拎到

many lifes

真係學店
屌其他cc都冇咁多啦
Common room 係聽到幾枱普通話

大把

但重點係英文真係...
直程係廢喎大佬

聽日上IAE又要group discussion

希望聽日有啦

Dens到底講咩 好抽象

呢科已炒 下個sem努力啲

收到啦終於

次次上CPU lab堂都會訓着
GPA真係凍過水

問lecturer啦
交5皮幾學費唔問你不如係上網自學算

啱啱kec打黎但我冇聽到 打返過去又冇人聽 有冇yr1既人都收到？

應該係dse獎學金

仆街了 準備聽個陣佢就cut線快

我仲未收到 係咪應該無

放5日假 好悶

從轉身那刻 偶遇你 竟覺得 踩過的積雪會散發電油味
從親嘴那刻 閉著眼 都記得 這舌尖充滿了泡泡浴香氣
右角的燈柱折射你 面目神秘 卻不怕下個旅程同赴生與死
那整晚談話還未及兩句 跌了三根煙蒂融化了四周禁地

sor覆錯

ok

做乜負皮我
一唔返學就好似冇野做咁

唔洗溫書

放假都可以自己溫書架

係冇野做定你唔做

小弟讀engine 好似完全冇書要溫咁 好驚會爛gpa

初期教啲野基本上有ICT同M2底完全唔駛溫
但係我無

我都無 啲嘢望落去好似好易 好驚佢考試出啲完全唔同嘅嘢

咁梗係要有淺嘅題目比人拎分格

驚佢出得太勁深 我冇底會比人吊打

有無人知點過數俾kec

各位太空人中秋節快樂
過咗add drop period又靜過自修室了

一齊推囉

太空裡沒有人 po是我推的

聽日學校開唔開
想坐下圖書館

個個教中文既陳乜鳩苗真係好伏

點解咁講

請問CC的suspension of classes係咪唔洗返？謝謝

我又係佢教

你想講咩

Space嗰個Ielts course報唔報得過？

報唔過 唔好報

好伏？

想知

星期一？

我星期三

其實係咪全部科都要計出席率，但係點解有啲科唔洗點名，有啲科要？

+1 開學到而家淨係上左1個連堂

讀asso就乖乖地上哂佢啦
理得佢記唔記attendance咩

係咁負皮我

願聞其詳

咁大個人自己揸主意啦
理得佢走晒啲堂

會upload notes = 走
唔識upload嘅撚屌lecturer = 屌住返

問題咁on9比人負皮預左啦

巧惡

上堂舉手點名

add drop period 係咩？

利申：新生乜都唔識，日日都只係跟著時間表返學，過日子

過左啦 係用黎轉時間表/轉其他course

下個sem請早
多啲留意下learner portal嘅notice

星期四，本身跟陳偉中，後尾swap左

想問下 exam可唔可以好似add drop/swap咁調時間？
今年exam period係11Dec - 31Dec
每年最期待聖誕同年尾 唔想23之後都仲要考試

點睇中文梁家恆？

係咪顛撚左 ?

訓醒未

條友仲未講原因

叫人唔好報又唔講點解

唔撚負責任
又多廢話 屌老母

掂單一問 通常考試考到幾多號
問過lecturer 話通常頭一兩個禮拜搞掂 係咪真

你今日唔去他日唔好問人interview有咩技巧/題目

有用，上年參加左，有個同學分享佢interview既題目，我記底左上網搵左少少資料，點知去到間U interview竟然又係呢題。
另外，有d同學會分享佢interview 既經驗，有時間既話聽聽無妨。

天書係kec十樓既邊間房

又遲到了

小妹係y2...
EAP2 不幸地俾mark哥教...
真係killer嗎

究竟ielts報唔報得過？

唔該晒

1001課室隔離 會寫住sdcs

上堂氣氛一般 但kill又真係唔多覺

而家仲可唔可以apply SEN

Ielts 班究竟值唔值得報？

問fd個個都話係killer😭😭😭😭😭

上連登仲用emoji真係好反智

你係有料嘅邊個會kill到你
你係廢嘅個個都係killer啦

😂😂😂

🙄🙄🙄

真係好驚呀
仲要啲lecturer當矖我哋全部都有矖m2 ict底
上堂聽到一嚿嚿
好想sem1攞高啲嘅gpa，點算？

仲要好似大部分人都有底咁 我都想攞高啲gpa 但係我而家有啲驚會爛gpa

上david係常識

聽日中文要分組

班人扮撚哂野就真
上programme堂一班3X個人都唔知有冇5個有code底

我都係mark喎
邊班呀你 我嗰班啲人都好勁下 搶答好激烈
不過都悶到訓著

唔使驚 gp project炒咗 exam爆盡咪一樣有a
我嗰陣嗰組有個黐線弱智嘅 有兩個好被動嘅 再加我 都係做到成pat屎

CCCH
唔知係咪你口中的ACL

巴打，你聽日上幾點？

Sorry
係CCCH 4003

10

就係ACL啦 祝你搵到好組員

唔同班 ，仲諗住可以揾到grp mate ，我IAE分組已經閪左

有冇得自己一個做

會好難 唔好諗

要係見得幾個鐘嘅人入面搵到適合嘅真係好難

哇

仲有兩份500字作文功課啊 真係頂到先好

Thanks bro

Ielts 班值唔值得報？🙏🙏🙏

唔好問啦 你想問咪自己試下

CCCH 4003 - CL04 KEC
有冇人呢班，有冇圍爐取暖
真係好撚驚因爲佢唔負責任而搞到炒中文
下星期一又放假 成個月上得一堂

Kec附近到底有咩好食

cafe de coral

隔離間譚仔

打電話再問多次 覆返我話冇資格拎 我424445
第一次問佢佢話八月七前冇交學費就冇資格
依家直接講冇資格

冇33223咪冇得拎囉 上個post已經係咁講啦

1.冇33223
2.放咗jupas先報名

冇得拎 到底有咩問題搞咁耐都唔明

排餐死

點解science要讀中文
係咪痴線
成年半冇寫過中文

ACL實用好多, 唔似dse個啲咁虛無

AALH都想問點解要讀QA

@著名會然月形池

堂堂得一條友主動答佢問題
搞到mark哥好冇癮

咁嗰個一定冇A+都有A啦
佢上一堂叫paraphrase嗰份功課緊唔緊要 佢語氣講到唔做會收你皮咁

其實cards同discovering narrated self讀來做乜鳩

我都好想知DENS到底讀乜鳩

兩科D內容都好虛
你year1?

同班同學感喎

係啊 year1 ，你都係？

你DENS幾時上

我同你同班

唔係啦 我嗰班好踴躍搶答
聽朝上佢都好驚遲 上次入到去點緊名 差啲遲就變late

Space個ielts班o唔ok 定報出面好啲

絲打坐左邊中間定右邊

樓上肉酸到

想問下non jupas個talk有冇得話係walk in consultation到報？
因為上SDCS搵唔到邊個位可以報

小弟要完成ITA GP Projrct,想大家幫手做一做份問卷:

拜託晒

中間

有無人知 year1唔太清楚

+1

消失巴

夠晒做，想考得高分主要係操paper，你去邊到上都係教考試structure，無謂徙錢

Thanks

做問卷要起底嘅咩

你放心，我一定唔會留底

btw:因為要防止有同學sd比街外人做同有部份題目tutor必須要有，所以先要收personal info

j圖又無 搵鬼幫你做啦

Dens呢科真係19到
屌你老母做helper 個平時分就滿分
嗰到都5分
已經一個grade
之後教啲嘢又九唔搭八
又扮哂psychologie咁 on99

知唔知個overseas studies talk有冇用

你自己唔做 有咩好嘈

你覺得點下名收assignment 就汁到5% course分好合理？
更可況呢啲嘢本身就應該lecturer做

講到咁著數唔去做又成個怨婦咁

我就係做緊先覺得呢種比分方法好19 咁就怨婦

咁俾其他人做啦

[學界騙徒]重出江湖選學生會

Space嘅同學仔小心睇路

有 第一堂lecturer用買高鐵飛做遲到藉口 真係犀飛利

咁姐係屌得過?

咁撚癲

Olixer?

No

IAE無組要偷偷地加自己個名落人個組到

Ching 咁癲
有冇同lecturer講

得我一個冇圈子又得個組唔夠人是但啦……

我eap走堂走得早兩日先第一次
有好同學執左我返去
感激不盡呀真係 本身唔識都咁快成組傾好話收我

係真係火燭定點

見到消防員

你地就好 我啲grp mate free rider味道好濃

要聽briefing

禮拜六仲有make up class 要返我屌
咁就無左日假

咁就完咗

利申本身星期六要返

有無用呀？

咩班

我星期一至六都要返你問我答

冇

-

我上iae分組又係突咗條友出嚟無組
望到都覺得慘 唔夠30秒全部人分好晒

佢都唔想㗎……

呢啲情況真係好尷尬

我見連毒撚都會自己圍一組 好難無組

毒撚都有分派別嘅

讀engine係咪買返部notebook傍下身好啲

DSE ENG 2224>2 year1新生求問

如果報HKU space ielts course係咪報
IELTS Preparation and Practice Workshop?

利申：目標1月ielts冲6.5

好似係得一個8嚿水嘅
問下你iae老師應該答到你

其實上堂都冇位比你放電腦
之後又唔係科科啲notes都有soft copy
屋企有電腦嘅話真係冇乜必要買notebook

過咗deadline

好似今日deadline

Asso冇朋友 日日返學返屋企。好鬼悶

有咩問題 ?

Space咁撚貪錢 荒佢唔會再開？

岩呀 未撚抽到就收定錢先
驚死人走佢數

摺拉咪得囉
我都冇

收皮啦

翻左幾個禮拜space感覺好奇怪，好似翻緊興趣班大雜燴咁，朋友就識左唔少，但好似中學朋友咁frd就真係一個都無

一樣 無個熟 好似hi bye friend

直頭連人都識唔到

交換完名之後就冇下文
下堂見到都未必會打招呼

好難會再有㗎啦其實
第一:唔似中學咁日日見堂堂見
第二:大家都住唔同區好難會話一齊返學放學
第三:人大咗有唔同嘅生活都唔得閒理你(返工拍拖溫書)
最慘係咩？同中學啲fd斷晒六親
上到太空人又唔識個
拉把is your fd

上番u 有無機會改變？

asso 同 u 除左沙紙同campus size有分別咩

住hall上莊識多好多人嘅的確...

我d fd全部係u到 上得返就可以有返正常社交啦

大家都要加油呀

我呢幾個禮拜既見解係 我本身係outgoing既人 俾人yo/yo人都得
但係太空就唔會想識太多人 多數自摺 最主要我覺得係唔好留太多時間精力係到
識d大家可以共同努力既就ok(兩三個咁）
好好彩我唔同堂都識到兩三個 做埋飯腳

而係u俾我既感覺就冇包袱 我去屈男朋友呵蛇都識哂佢d unitmates咁濟 有時會莊埋食飯

結論係:大家加油

發現你就算讀咗幾個星期都唔知點解咁有優越感 覺得自己唔同啲咁

話哂中學讀名校喎

冇啦 幾多分入到嚟都係一樣

唉 你咪繼續binc囉

其實你唔講無人會知 讀asso又好u又好做人真係要謙虛啲

果時未習慣 出言不慎 就俾人jer到依家 好彩係網上anonymous
我有野問先上水算

笑能死

有無ching可以教下cards嗰份essay點寫，寫極都爆字

照交

名校仔
繼續bin c

又係八半

慘

Year 1 新生表示好L悶啊

依加多時間到可以日日整筆記溫習，每日睇電影，重可以狂操Ielts 操到飽
究竟幾時先可以入翻u住Hall,玩hall game

依加既生活好鬼頹廢啊!!

得閒又放下假咁

不知幾爽
日日返學放學打機打J

有無讀cellbio既ching，可唔可以講下exam點出，係咪死背notes就得，而家上堂聽唔明，靠自己返屋企刨notes

有無巴絲可以講下card 篇文係要點寫？ 上tutorials 唔明點做

space server死左唔知有冇入錯班

連programming 都有group project係咪迫害毒撚

刨notes 臨exam嗰份先最有用 聽唔明好正常 我上年讀完好多人衰左(包括我)

cgpa好垃圾 得2.64 真系無助

2.64好正常

仲有自資

ching有冇咩心得/建議
依家week4都未做過classwork/assignment 唔知點答題

Ching咩科
人生唔係得讀書嘅

同學喎 我都biomed year2

唔好咁灰啦ching 仲有自資topup可以揀
無事喎

可能你未必適合呢科？
有冇諗過轉換下新環境
你可能未搵到適合自己嘅科姐
路冇限死一條路
前面係掘頭路 咪調返轉頭搵第二條囉

我聽完都好撚灰機，個女仔講完直接收皮走人，無聽後面個男仔分享

講真 我成個sem上得幾堂 上黎都無用 睇note算啦 powerpoint已經系比較有用 其他真系for reference only 合格已經還神

Fail 咗果d 科 space 又唔比轉其他科，又唔比人add 其他科..
如果再讀係掂 就唔會fail 啦
再讀又fail 就真係gg 唔夠credit grad 點算

系你老母

想自殺位ching睇睇臨床心理學家好喎

絲打加油 我都係biomed yr2
唔好比咁大壓力自己 讀書有煩惱嘅時候不妨出去附近行下 散下心
讀呢科最緊要心水清 慢慢一步一步咁建立知識 明白concept 切忌諗埋一面
每日抽小小時間溫下書就得㗎喇
尋死唔係解決嘅好方法 要勇敢面對現實
同朋友一齊努力咁chur 埋sem3 4啦 有同行者一齊讀書會好好多 加油 仲會有機會的

有無人可以講下cards 篇文點寫

新科嚟？ 未聽過

R晒頭

我上tutorial 都唔知做乜 一舊雲

今年先強制所有year1要讀

仲未上

Daisy ching自求多福

我想問有冇人知點攞張Library卡，因為好耐都冇點提幾時有得攞

去2樓拎

KEC?

is

thx,因為問咗gp mate同frd，佢地都話唔知

加唔到啊

... add drop period完咗啦 下個sem請早

攞得啦Ching?

CCAH4016 In Dialogue with humanity
CCIT4073 Information Technology and Application
呢2科有冇伏

Ita少伏
有得reg imm就imm啦

More details ok?

冇ict底會有啲跟唔到

我讀過不過得lv2

請問HKU/CU/CITY PSYCHOLOGY分別收幾多分？

4.3
自己去睇天書啦

你係咪絲 我好似知道你係邊個

我係巴

wayne lam仲有冇係度教logic?

無啦 你邊年

Hkuspace principal’s honours list grad有冇$$$$收？

無

3年前比佢教過

有冇人知poly sw 係咪唔收year1 enter year1?

上IAE真係折磨

有冇清讀過CCAH4016 In Dialogue with humanity

個個一group group咁坐有講有笑
得我自己一個
仲要我英文屎

好慘呀你

駛5駛貢串

新科嚟

yr1
上左幾堂CAR真係幾得好迷 講到好複雜
有ching指點下

你當上緊哲學

上緊IAE覆你

Exam 好似好難溫搞到

ccit4009係咪好正？想揀

定QA2好玩d

1

2

3